藍灣半島九巴衝上行人路 撞向外牆牆身凹陷

藍灣半島九巴衝上行人路，撞向外牆牆身凹陷。Tsz Hin Chan‎圖片

一輛118號九巴在藍灣半島巴士站出口衝上行人路，撞向商場外牆，牆身出現凹陷，有欄杆被撞毀。警方及救護員到場，47歲姓彭巴士司機報稱受傷，由救護車送院治理。警方正調查意外原因。

據悉，涉事巴士當時擬左轉，惟車長誤將油門當腳掣，巴士意外衝上行人路，再撞牆。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1555686/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E8%97%8D%E7%81%A3%E5%8D%8A%E5%B3%B6%E4%B9%9D%E5%B7%B4%E8%A1%9D%E4%B8%8A%E8%A1%8C%E4%BA%BA%E8%B7%AF-%E6%92%9E%E5%90%91%E5%A4%96%E7%89%86%E7%89%86%E8%BA%AB%E5%87%B9%E9%99%B7

咁既情況，巴士佬係唔係都只需賠三百蚊？

司機

罷工？

係 然後搵新工